13一18五個賽季歐冠淘汰賽數據對比；美斯11球4助，C朗33球7助

強行雙嬌

咁點

雙嬌，理得你

又話球王助攻勁d?